民陣5點記者會

Now tv

希望講返d人話

雖然
但係

香港共和國臨時政府正式成立

我最想佢地呼籲民眾要裝備好自己

宣佈聽朝早少少開始啦 好冇

文陣：已經預多左幾個咪，個日唔好太夜散，階段勝利

根本無可能有人理佢

升級未呀DLLM

聽日開會30分鐘直接宣佈投票,通過

來吧
出師有名